有無Finance 人想搵工（BBA fresh grad 都welcome)

代朋友開Post

想搵三大Finance/BBA 人
或者5-6年經驗，Asset man 公司搵fix income/credit analyst VP
不過......中資

接受到身在曹營心在漢就來吧～

sure ok
hellothere1234

三大finance/bba 係想要fresh grad
sorry for 1999

有無三大人想轉工

Fg都係做fix income? 人工有冇30k

*fixed

冇三大 想入行

5-6 年經驗呀果個
60-70k, VP 位

補番個master😂

咁fg係咩位

Investment analyst, intern 幾個月之後,表現好會轉perm
轉perm 有30k up 呀
你or 有無fd 岩？

海歸請唔請

海歸top u 可以呀，地區嘅top 5我諗都可以試

三大今年grad

cu？
tg hellothere1234 for details!

地區嘅top 5 = oxbridge IC UCL LSE?

除左英國仲有其他國家架嘛
我唔識外國個d
一係tg 左先
唔係野雞就ok

推一推～有Finance 人嗎

五大可以?

有經驗可能可以試下

再推！

再推下先

金融g

有冇job board 既link?